［突發］3018年歷史科題目

「參選人因不擁護中共政權而被DQ ； 而非因不擁護基本法及特區。」你是否同意此說？試就你對香港直至2018年的發展所知，解釋你的答案。

B呀

仲會用正體？一早轉左用殘體啦

fail
條問題就好似宜家大陸考題
問64 中央出兵鎮壓係咪正確選擇

你確定中共殘體捱到一千年？

最長周朝都唔過800年

到時用英文